究竟咩叫三分顏色上大雄?

伴君如胖虎

咩叫伴君如胖虎

靜香恥

咩叫擔屎唔偷食

因為
舉頭小丸子
低頭源靜香